滿月解穢酒！爺爺愛面子餵孫飲一啖酒致死

「小孩不喝酒，以後爺爺沒酒喝！」內地一對夫婦近日為愛兒擺滿月宴，爺爺喜抱男孫在席上向親友炫耀，竟為了面子餵孫兒喝了一口酒，令孫兒酒精中毒身亡。兒科專科醫生李家仁接受《晴報》訪問時指出，嬰孩器官未發育完全，即使少量酒精亦可引致嚴重的酒精中毒或酒精敏感，甚至致命。

據內地媒體報道，一名姓黄婦人與丈夫結婚3年，卻一直未能懷孕，因丈夫是家中獨子，黄婦經常被施壓，甚至被夫家看不起。至近期迎來喜訊一索得男，全家也高興萬分，夫家態度也180度轉變，

日前兒子滿月時回鄉擺滿月宴，請來親戚朋友大排筵席。當時爺爺抱著孫子不斷向親戚炫耀、敬酒，期間竟有親戚開玩笑慫恿：

「小孩不喝酒，以後爺爺沒酒喝！」
未料爺爺疑因喝醉，加上眾人不斷起哄，竟為了面子餵孫兒喝了一啖酒，男嬰喝完當場嚎啕大哭。黃婦聽見孩子的哭聲後連忙過去抱回孩子，即時嗅到兒子嘴裡有酒味，半小時後男嬰全身長滿紅疹、呼吸急促，送院經幾小時搶救後不治。

醫生經檢查後，證實男嬰因酒精過敏致死，當場斥責爺爺：

「嬰兒不可以喝酒，怎麼可以拿孩子的命來開玩笑？」
家人得知噩耗後傷心不已，黃婦更是情緒激動，當場給了爺爺幾個耳光。

小孩喝酒3大嚴重後果

兒科專科醫生李家仁接受《晴報》訪問時提醒，小孩喝酒可導致多種嚴重後果，家長切勿餵嬰孩飲酒：

傷肝胃：由於小孩的肝臟發育未完全成熟，欠缺酵素化解酒中的毒素，導致肝功能受損，免疫力也隨之下降，一旦過量甚至會導致昏迷，加上酒精損胃，小孩喝下烈酒更可導致胃出血。

酒精中毒：小孩較成人更容易出現酒精中毒情況，可引致中央神經受損、神志不清、嚴重腦損傷，甚至死亡。另外小孩一般難接受飲酒味道，喝後有機會嚴重嘔吐，嘔吐物亦可引致窒息。

酒精過敏：如個案中的小孩一樣，皮膚會出現大量紅疹， 嚴重過敏也可導致死亡。

笑左

算唔算謀殺？

可以算

它只是隻孩子啊！

他只是个孩子

叫爺爺落埋去陪佢啦

刷過首抽，希望佢下轉好運

晴報作新聞咋

個細路有得重刷或者係福氣

可以唔駛做中國人
好事黎

如果件事係真，我諗個爺爺會自殺

小孩真幸福

明明會即嘔

見過差唔多情況

你會唔會睇得支那人太好

滿月酒是父母與親友分享新生兒出生的喜悅，所以邀請眾親友看看新生兒。日前在大陸一名黃姓女子家中舉辦滿月宴，沒想到因為親朋好友的起鬨，孩子的爺爺竟然餵寶寶一口酒，過了半個小時，孩子沒了呼吸心跳，原本開心的滿月宴瞬間變了調。

據搜狐新聞報導，黃姓女子與老公結婚3年都未懷孕，公婆甚至冷眼相待。幾年後喜獲麟兒，順利產下一名男嬰，於是遵從公婆的意見舉辦宴客，邀請親朋好友一同慶祝。

達爾文獎特別獎得獎者！
恭喜恭喜！自己無死都搞死後代，貫徹達爾文獎精神！

吃子文化

小孩飲酒先豪氣 大陸人學野啦

咁有責任感就唔會餵個b飲酒啦

首抽前都要買返張月卡先

爺爺文革嗰時鬥死幾多人唔洗你教

真係小小都會死?

中國人面子大過天。

文革廢老

冇腦

佢會覺得佢新抱要再生一個

假酒害人

痴撚線

大佬佢啱啱出世 用屎忽諗都知會死啦

真係死要面

支那狗

廢老
bb rip，來生不做中國人

千奇百怪在強國

佢會屌新袍生多一件

天下無不是之爺爺

下世搵番戶好人家

難得終於生到仔然後比自己老豆整死
BB老豆咩心情

lm

係咪餵咗劣質酒

酒鬼廢老

全家都咁撚on9
個啊爺on9 個老母老豆同啲客人都唔阻止咁on9

危險爺爺

中国人真係戇撚鳩

正解，然後死都唔認錯，屌到新抱離婚，再同人講全部係新抱錯
呀清心水清

個屋企咁on9 又重男輕女
個細路大個都唔會係好野

我點知飲啖酒都會死
你知就唔好俾我抱啦

哈哈哈！

廢老真係，唔死都無用

"他媽的，這孩子太弱了
反正都活不久"
"孩子再生就可以，咱們一家人不要傷和氣"

唔使做蝗 好事黎，可以再刷過

唔係內地呀

佢會個新抱剋子

咁耐都無得生, 一有得生就死左

支那嬰兒成功扭轉命運阻止自己做蝗

都好 又再投胎唔洗做大陸狗

樓主一日都開幾多post

黃婦更是情緒激動，當場給了爺爺幾個耳光
一巴車落死廢老見到就覺得舒服

間酒樓又可以做多次滿月酒啦

「小孩不喝酒，以後爺爺沒酒喝！」

好陰毒

小孩一般難接受飲酒味道

兒登大把喎

蝗種廿歲結婚生仔，一代好快
蝗爺爺未必鬥過，廢中黎

廢老：依家啲細路幾撚冇用，飲啖酒就死，我當年乜乜乜

滿月走

明明喺件傷心事，見到喺大陸反而覺得有種開懷的感覺，希望小朋友下次首抽刷靚d

物
競
天
擇

屌你個它

有啲咁既on9 老爺 真係即刻離婚

大陸人就係咁撚蠢

已經想像到佢屌個細路太廢，完全唔認自己有錯個樣

廢老 累死自己個孫

又死1隻

當場給了爺爺幾個耳光

會唔會打死

孫咁渣架！想當年你爺爺喺日本仔蘿白頭打到嚟我乜乜物物食樹皮……乜乜物物。

卻一直未能懷孕，因丈夫是家中獨子，黄婦經常被施壓，甚至被夫家看不起。至近期迎來喜訊一索得男

呀爺都知，洗一招橫手

沒事兒，喝

抵啦

大飲開白酒，成4,50度

CHECK下個BB係咪個丈夫先

真 佢咁隊個b飲一啖 等於叫個b隊半打嘉士伯

可以刷首抽了

個仔跟著咁撚樣既屋企人第時大個都係廢物一個
為地球除害 消滅一個支那人

小孩一抽支那狗 見唔對路即刷
祝佢下抽北歐人

「小孩喝口酒，以後爺爺沒孫抱！」

早幾年都聽過

新袍：個仔我偷偷地借種生架 點好意思開口借多次呀

呢個世界又少隻蝗

第一次睇到完整版

可以唔使做一世中國人直接再刷首抽

cls劇情

一定係個新抱問題啦
呀邊個叔公個孫飲都冇事
然後叫個仔娶過個

bb下世投個好胎啦

係中國！全部同我講一次

爺爺一片好心唔洗個孫做鬼國人

無講咩省份，冇得估

一個月就可以再重刷

佢會屌個新抱做咩唔阻止佢

又刷首抽
下次去印度啦

大陸廢老隨時飲白酒 火酒
6/70度

玩玩而已
為什麼你當真

點解唔係咁餵佢飲水沖淡酒精？

來生不做中國人

你太得起中國人喇

有無人覺得慫恿人個個親戚都幾撲街

4 歲飲XO

雖然我都唔知BB飲酒會中毒
不過死得好

只會再生過 刷首抽咁 然後騎騎笑

牠

隨時反屌兩公婆生個孫咁廢

民智未開

謀殺未必，誤殺就一定

咁撚戇鳩嘅家人
就算俾佢長大成人都係個戇鳩仔

無文化真係好可怕

我真係恭喜佢呀!

大陸人飲個d酒酒精濃度極高大人都未必飲到 仲比bb飲 on9

弱智

滿月b好撚細粒 未湊過細路既話 抱下都驚chok親佢
仲要餵佢飲酒

抵喇

D癈老真係無撚用

佢死十次都唔夠

未料爺爺疑因喝醉，加上眾人不斷起哄，竟為了面子餵孫兒喝了一啖酒

其他人一樣有罪

如果有強國版櫻桃小丸子，應該只有一集

威晒

支那賤畜 - 1

記得之前有單係外父自制酒有劇毒，婚宴毒死15人

响啲弱能國度有幾出奇啫？

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

why

重刷真好 唔好再投錯胎

sorry 㩒錯負皮

爺爺梗係講少少
分分鐘1rd1杯都未定啦

中國班中年有幾多文化大家都知
佢地識既就唔會咁
大陸d玩新娘幾癲大家都知
根本喜宴=冇底線係佢地個理念

期間竟有親戚開玩笑慫恿：

「小孩不喝酒，以後爺爺沒酒喝！
真正殺人兇手係咪偷笑緊

好撚難講

我同個內地frd講
佢話「好合理呀」(fair enough)

分明是孩子基因不好，我看叫她再生也是生不了，干脆再娶一个老婆呗！

邊只小小

老老實實，個b可能投胎去其他地方，或者係一件好事

奶都未戒
飯都消化唔到
飲酒？

D中國人真係完全冇腦
低等生物

On9爺爺個仔：又可以無套中出生過件

到時賴新抱剋死左

痴撚線
大陸人真係好撚戇鳩

我反而覺得起哄班人唔係無知就係痴線

狂賀

大陸佬無酒飲會死，仲廢過bb戒奶，講真比你幸到個仔，就算以後唔飲酒都抵喇

咁睇起支那人

生唔到=冇用
明明分分鐘係自己個仔廢

符合國情

下次唔好啦

屌，笑咗

利申：細個係CoCo粉絲

親 已經唔再係

突破盲點

廢老無國界

屌

大陸佬最鐘意飲白酒，下下都50度以上，想唔死都唔得啦

無錯，可以估計個爺爺話個孫太渣，之後講當年自己乜乜乜，跟住拉走個仔話佢個媳婦剋佢八字，腳頭唔好叫個仔休咗佢娶個第二個，之後同親朋面數落佢點點點，最後只有個媳婦自殺

好諷刺
件老嘢為光宗耀祖去逼個新抱生仔
生到出嚟又抱住個孫去曬命
點知比人起哄去餵酒比個孫飲
一切都係面子問題
魯迅未死嘅話應該會寫篇社評抽水

當場所有人都冇腦， 讀書讀屎片

咪血饅頭
性質差唔多

好撚好睇

打撚死條老嘢啦

生出黎都係受苦

借個位po

都唔知打咁大篇文做咩
直接
大陸人口減一
咪得

阿爺知到內情

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

可能飲劣質酒反而會無事

香港都有呢D廢老

我見過有仆街廢老為左顯示自己可以同時抱兩個孫, 結果兩個BB都從佢企住手上掉落石屎地下

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

諗多左...叫個仔換老婆
再唱佢呢個女人命唔好
呢個就係傳統習俗

他只是個孩子啊

頭6 個月腎臟未發育好，水都唔飲得，只可以飲奶

應該帽事？

乖孫～

個bb係爺爺...

on9無極限

他只是隻孩子啊

係咪飲左毒酒

Wtf

個「隻」字用得好

我3歲個陣呀媽帶我返鄉下 都試過俾支那親戚逼我飲酒 飲左一啖白酒 支那人文化真係痴撚線

㩒錯負評

有無常識

死咗未？

唔知

一兩歲比幾滴佢飲都可能得，但出事個位剛滿月

好多無常識
見過有幼稚園男生被佢新移民老母餵辣醬, 話練食得辣喎, 痴撚線

蝗即係蝗

話咁快又轉身

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

痴撚線

應該唔止冇孫送終

應該冇埋仔送終

不過算唔算重男輕女既家庭既報應, 個孫係咁既家庭環境長大一定會變到好似佢地咁

假酒

冇腦真係好撚可悲

懷念孫兒

Natural selection

on9廢老

謀殺就唔會啦 呢個case係gross negligence manslaughter

來生不做支那人

g那人面子最重要

黃婦更是情緒激動，當場給了爺爺幾個耳光。

我估計爺爺同爺爺果邊既督戚會掉轉罵翻黃婦，話就算死咗個仔都唔可以打爺爺咁冇大咁細。好快就會上綱上線到去黃婦係現場冇阻止爺爺先會搞到個仔死，係黃婦既責任

大劣人不嬲都無腦

超級垃圾廢老

大陸人真係無腦架wo 唔係扮

無腦大陸鳩唔配生細路

仲有阿差or力架

大陸人好鐘意9 作d無邏輯既句子 然後就無腦起哄 叫人去做

可以控以虐殺動物罪